要求721當日既指揮官馬上停職 警黑勾結

警黑勾結

警黑勾結
屌你老母

李漢民 bye

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

鄧炳強

警黑勾結 鄧炳強

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

仲諗緊出唔出元朗好

強烈要求當日指揮官馬上自官和停職!!!!!!
唔洗急，但最緊要快!!!!!!!!

推

搞元朗要用法治方法處理

幫佢拆僭建